MCP2551 - Kowerter sygnału Can-o-podobnego na rs  
TJA1050 - Kowerter sygnału Can-o-podobnego na rs  
PCA82C250 - Kowerter sygnału Can-o-podobnego na rs  

MCP2515 - Konwerter protokołu can po konwersji na sygnał rs do formy przyjaznej przez SPI
